831 8個月核爆都唔割 如水戰爭

兄弟爬山 各自努力
冇人阻你3人出街食飯 行街 唔犯法嫁
氫爆都不割
有咩唔對路be water!

其他人選擇在家叫黃外賣 簽petitions 抵制cctvb行動
等等都可以

最重要 你若放棄 誰衛我城

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

3萬thx 最緊要人有事

今晚太子見！如水！

有心人記住唔好群聚，要隔2米，唔好忘記醫護用lunch時間長時期靜座，又曾為封關罷工

Push

up

唔係七個月咩...

曱近平

今日係831七個月 大量五毛開黑警po想淡化今晚行動

唔好同人逼啦
唔好做拜山一族

十點鳩叫嗌翻來未